有冇啱print嘅文宣圖？

陣間想周圍print周圍痴想要啲update嘅圖

果堆自製黑藍白旗字要盡量大. 始終講緊一陣幾十萬人要睇到.

高清彩印Thanks

推！ 呢排好似好少文宣

仲有冇呀

用poster出四張a4砌一張大嘅

A4高清

想問下你地係用咩軟件整架?

整得好靚
我都想試下整

呢張集會地點唔夠清楚

巴打有冇其他

Ps
Ai